希望大家知道真正既聖誕精神,並唔只係慶祝,而係...

聖誕節並不是英國最重大的節慶，它的起源是異教徒以飲酒和淫亂來歡慶太陽神的節日，英國當時最受民間重視的還是聖誕節隔日的禮節日（Boxing Day），莊園主人會準備衣服、食物等物資，放在盒子裡，讓僕人帶回去給家人，而教會打開捐獻箱，救濟窮人。